(FoxNews) Trump法律團隊「已確認多達450,000可疑票用作証供」

正常一張選票會填哂總統, 參眾議院侯選人
但係呢450,000張淨係填左「拜登」做總統侯選人就冇再填落去 (全部都係喺搖擺州份)

btw 喺youtube無意中搵到侵同朱利安尼既黑歷史

中國速遞
中國人點識分埋議員

解釋咗點解只係侵侵票數落敗，而共和黨嘅議席反而增加

等緊 Fact check 撚入嚟

好似有提及點票系統會將選票由biden transfer 去 trump
考我listening

必推 拜登可恥

ccn 未報我唔信

係有提到條友冇表情

5毛 你可以收皮啦

太明顯

民主黨唔想得罪成個共和黨
只係想換走侵侵 所以做得唔夠完美?

會唔會共和黨元老都有份?

Trace到係中國寄出就好睇

我之前睇過有巴打貼WI MI個投票數據
WI投總統多過投議院萬五票左右
MI就差唔多5萬票

然後我就好奇點解明明呢兩個州共和黨係贏左但反而拜登贏
個陣其他巴打同我講D美國人興兩邊balance先無理

愈黎愈爆了，期待今晚

中國寄出唔一定有問題，海外既美國人都可以郵寄投票
之前順豐好似確認咗有中國寄既選票

如果係真姐係兩黨共識踢走侵，一個總統，一個控制兩院

Push

之前美國海關先扣起兩萬張中國製嘅美國driver's liscence

secret ballot應該 trace唔到掛。..差在會唔會狗到連信封都掉埋

最少四十五萬張
多到咁啲fc撚仲點講「證明唔到有大型舞弊」

應該係本身都造咗票
但係侵贏得比佢哋預計多太多
搞到最後心急得濟出術出柒咗

但會投對家
而唔會唔投

Fc?

玩到要暫停再無限印票真係幾撚柒

幫連登三毛同左膠講定

重有
明明呢D中央指揮
但下面D人自把自為
你又做D
我又做D
冇planning咁做
出晒馬腳

如果等拜登做左總統先推返佢落黎，咁佢就真係柒到仆街

Trump Lawyer 聲稱個點算Software 唔止影響 Trump，仲影響 Sanders

個指控係好嚴重

你係咪調轉咗離講？

做假都做得咁笨柒
點解參眾議院唔填埋蛇鼠一窩嘅民主黨落去

唔會
上左就唔會落
有問題的州最多唔投選舉人票

冇時間
可能一個鐘一人一千張

清晰版

左媒：That is absolutely not true
之後唔俾法官講嘢

DEM又可以屈人性侵

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望燒山繼續同19開火唔好理美國大選

呢個女人好似將會係FBI Director
有無人可以confirm到

台灣個邊都接受左個結果
不如大家都算 無謂得罪拜登
學下小英咁 信拜登可能係好人呢

台灣平民又接唔接受啊

調理滷味

屌收返
原來係講如果

下，咁告黎為咩，告佢都係為左令佢嘔返個總統寶座出黎

班人係咪計張數出糧

而家唔係接唔接受到嘅問題
係懷疑佢作假
如果佢真係好正常甘選
甘我都接受
但越嚟越多野淨上水
我唔接受
不過都無得我選擇
我唔係美國人

唔夠270唔贏

呢幾日block咗好多叫香港人死心接受現實嘅五毛

尤其係贏面咁大仲叫人接受拜登嗰啲

行得正企得正怕咩野法律挑戰？
拜登律師黎嫁，真係證明佢清白咪由 Trump 柒

拜登可能無驚過，唔洗你擔心

屌你

浮 打錯字

FC撚，PR仲訓緊覺，凌晨既連登簡直係清泉

其實連登算得D乜撚野姐
成日吹撚到連登好鳩大影響力
成個世界圍住連登轉
就連世界各地領袖就上連登?
你ON鳩夠未阿? 訓撚哂未阿?

現實係連登 連香港政府柒婆林鄭 比卡超
黑警一哥 甚至連三萬黑警 都影響唔到阿
連登只係一個香港痴線佬討論區咋

劇情表情對白勁av feel

睇到我笑左出黎, 侵侵以前咁瘦.........

終於明白Sugar daddy 嘅魅力

咁果陣D人講 都算合理既
無理由造票會填對家

我果陣既諗法係 拜登就算造票其實都無造得好多
睇住條數黎造所以先會有咁既結果

我點知佢地造票都偷工減料咁過癮姐

佢2個真係好撚fd

今次支那人仲唔死！？

猥瑣

係
真係估你唔撚到
果然美國人連造票都求鳩其

p 圖

good times weak men

總算有指控唔係on9 twitter相/片
雖然係大傳媒 但都唔可以齋聽口供就當個女人講既係真
圖都無張我話有一億可疑選票都得架啦
咪睇下FBI CIA supreme court點查點判囉
美國七千萬人緊張過你

P你個頭
5:39:30

點確認？ 又攞唔到啲票來驗

Dem: 下次填埋先 第一次玩無經驗

所以呢次唔出手下次共和黨出邊個都無運行

點解會有SF

件事SF已經confirm左係真

In response, SF Express International Customer Service said that the company’s mail can only be sent from China to the United States, and does not support receiving and sending within the United States for the time being. Some netizens explained that the votes should actually be sent by American citizens in China who could not return to the United States to vote due to factors such as the COVID-19 epidemic, so they sent their ballots back to the United States through SF Express.

至於你信不信 就係另一個問題

go trump go

大家再比少少耐性
做假證據開始愈來愈多
期待牙侵反擊

應該唔係求鳩其是撚但，似係係唔夠時間，人手不足，始終選舉去到點票就係同時間競賽，佢地估唔到今次咁撚多人岀黎投票，就好似上年香港區議會選舉一樣

7100萬票已經破晒在位總統連任既選票，當年黑尻馬第一任期都係6千950萬，唔少選舉舞弊，分分鐘過8千萬

侵同其他共和黨人都有影響

靜係填咗牙登
98k PA
80k-90k GA
42k AZ
69k-115k MI
60k WI

LM

點解咁懶

好睇啦

比唔夠多錢

呢度有提到正常數字差距多數都係幾千票

侵嘅相差數字係合理範圍內
但登喺搖擺州嘅數字就好誇張，好唔自然

但有無可能啲人真係anyone but trump，只係想踢trump落台，參議院個啲唔理？

會唔會啲人政治冷感anyone but trump
話晒可能有好多新選民

如果你係gop人 你下邊都會楝返gop侯選人啦
dem既緊係楝返dem人啦

補充一句
喺非搖擺州登嘅差距係正常的
所以唔存在因為今年啲人好憎侵淨係想投登呢個可能性
如果係咁唔會只有搖擺州先有幾十萬人咁偏激
而其他州係無

風起了

幾十萬票好難填到每張唔同，最簡單淨填拜登

昨天黃袍加身，當正自己當選咗

拜登咁狗唔益埋d黨友

（中國流水線上）
主管：「只勾一處(Biden)就行」
民工甲（知青）：「這些地方好像還得勾誒。。，」
民工乙（文盲）：「甭管喇，趕緊勾」

終於明咩叫讓子彈飛多一會

可能共和黨大佬都收到風拒地要種票又好難阻止
事前警告又好暗示又好 要玩野玩總統嗰度就算
搞埋參議院嗰啲就反你枱

CNN 報左都唔好信
Nowtv ViuTV RTHK 特區政府報左都唔好信

只有TVB（香港人「眼耳口鼻舌」五官既主宰）報左先信得過

Biden只系puppet
成個operation佢撚有say咩

“What you know is different from what you can prove”
丄到庭依啲都係好circumstantial

真心問，贏面有幾大

[FB/Twitter唔會同你FACT-CHECK既事]美聯邦選舉委員會主席 Trey Trainor：選舉欺詐正在發生

民主黨 強項系全球化（一味budgeting, funding, trading, outsourcing）

撚識做electoral fraud呢D要求coordination同craftwork既project咩

首先想問下，齋填總統唔填參眾唔會比人當廢票？部點標機認到？
如果係的話我估佢可以本身已經一早造定一批票，而呢批票可能係同共和黨夾定只踢走侵，議席預先安排好晒參眾議院填邊個平衡晒雙方，但之後發現太多人投侵，造票都唔夠，焗拖慢點票臨急整多45萬，但太急冇時間再分配參眾投邊個，亂填一陣共和黨參眾冇晒分分鐘爆大鑊或者民主黨冇晒兩院，所以焗唔填

民主選舉，理應小數服從多數
但現在公平的選舉制度被破壞
侵侵一定要為民主取回公道

所以咪好撚有中共影子

侵

fat checked?

五毛Fc 撚bingo 紙唔該！

我睇條友無表情都算
但佢對眼一秒貶幾次真係驚驚地

之前聽過話選票唔可以direct由順豐寄出
要指定郵政

又要再贏 侵今次又成功撚狗

其實金仔出咗聲未？ 俄佬出咗聲未？ 共產黨出咗聲未？

獨立事件不左評論

Fact Check: this is false

Fat chat咗未

屌你老母，本來選舉勝負平常事，而家喺政經傳謀集體有系統地舞弊啊！呢兩日好撚辛苦，黑暗力量迫鳩你懷疑自己的良心判斷

反fact check反到佢講就係

填多個要用多一倍時間，咁大量就會趕唔切

唔係一早搞掂既咩

偽fact check真奶共

如果淨係填1個, 但house/senate投白票係咪當廢票?
呢個真係要睇law喎..

點解佢地唔係分開2張Ballot咁攪笑..澳洲係分開2張Ballot

真心咩
450000張wo

咁大件事會twitter/fb無人講?

涼介架FC到左未？

講左好多次
不要高估美國人智商
出貓呢家野佢學左支那一成，仲有好多未學

一早搞掂個堆一早倒左入郵筒啦

講左一陣咪block 鳩你

拜登只係傀儡
一定要打爆背後既金主

雖然可疑，但算唔算唔合法
可唔可以係果堆州減返d票

依家已經好7好9好仆街

假

審果時法庭即cut電唔俾法官講野

接你老母塊閪皮，block

而家撐trump 都 唔會彈通知

一日CNN影唔到Biden 喺鏡頭前一張張咁燒選票嘅話，其他一律不是証據，是cctoy, 兒登仔冇撚腦....

美國聖誕一定好撚好玩

就係懷疑本身無expect trump咬得咁緊
種少咗票

所以停點票種到夠為止

好流傳媒無報，假的無事無事

平衡權力真係唔知聽邊個講

人地真正唔介入兩黨政治

左媒：我問左Joe仔佢有無犯法，佢話無，佢一定無錯嘅，所以已經fact checked

待FC

唔得我要你FACT CHECK個FACT CHECK
左媒: 冇問題
左媒B: FACT CHECK左, CHINA JOE 冇做衰野
左媒: 我FACT CHECK左自己個FACT CHECK喇, 你仲想要幾多個FACT CHECK

如果樓主講法係岩
咁美國佬唔係一般低能

驚參眾選舉做數

我有稍微從Google 攞咗d資料落嚟
可以睇呢嗰數據，係好難解釋到

一定有
不過宜家緊係扮信住佢地先

連登有冇美國公民 捐錢

香港人不可以直接捐錢

仲有未確認嗰啲啲數應該幾大

無可能 果d大部份係民主黨洲
佢唔會俾佢咁做

Balance
大佬啊，唔好諗得美國普通人那麼高
邊會係投票時有呢種concept

45萬人呀選之前又唔見有人呼籲咁做
香港03年谷到盡都得50萬人出黎遊行

啱啱fb通知話票站軟件有問題條片，加警告

屌佢老母拜燈洗定八月十五

時間不足
參眾選票不均
令民主黨大勝 或 共和大勝都會出事

點會選左唔會落呀

你易家係因為選舉舞弊呃個總統返黎

你應該係輸果個黎 你估足球比賽

仲有你已經係犯左法 係所有有參與是次舞弊既人都要拉

Ted Cruz 電視訪問

喂~那個叫票站慢點兒 咱們一會兒還有票要送過去呢~

d美媒話侵無證據都onlun9
記者會又唔係法庭
洗撚show比你睇咩

同埋朱尼安尼以前做撿察官翻盤率1%都無
佢都老到可以唔洗再掂政治
咁義無反顧撐侵
肯定有d野係啖氣呑唔落

雖然你講得啱
但都要甘你老母

English係因為人民著想先出黎恭賀佢

係因為要保住台灣 關系到台灣生死

佢咁做係迫不得已

真．FAT尺

呢度話60萬票無簽名 內華達州.

講真 佢地太睇少香港人既堅定意志

係 本身係有d失落

但從來無放棄到

就算黎到今天 抗爭既心都無變

只係易家暫時忍辱負重一段日子先

如果造埋參眾兩院嘅票，可能到時啲數據仲難睇仲難控制

不摟都可以自己寄返去美國，成班見到sf 就扯晒旗懶係捉到痛腳咁踭比人笑

Some states accept voting materials by MAIL only. U.S. citizens can mail their ballot to their election official via international mail, private courier, or the diplomatic pouch at a nearby U.S. embassy or consulate.

Twitter 係無
已經三日收唔到通知

幼幼唔鋤愛阿婆

終於解答我個困惑
明明共和黨參眾兩院算贏，但侵侵竟然輸

原來真係只係想侵侵輸做鳩佢
如果佢地做鳩埋共和黨輸， 就共和黨一齊反舞弊
宜家班友全部唔理，因為自己無損失

偷工減料一嚟可能時間唔夠
二嚟如果造票造埋gop，成個黨唔會輕易算數
淨係造侵，可以分化佢同黨

其實唸深一層就合理曬點解要咁做

個選票投侵連帶會投埋共和黨

如果登唔做手腳 侵今次會連埋參眾兩院大勝

咁就會變成呢4年一黨獨大

佢地兩黨有人可能商量過唔可以比佢發生

所以就決定出古惑

而且就明曬點解坊間會話侵想搞獨裁主意

有無機會DEM將成隻鑊射晒俾中共到時堅兩黨共識來了

fc撚： 舞咩弊，唔俾人淨係想投總統，唔想投議員？

FL選舉制度透明，可以攞呢個州嚟參考睇下有幾多%只填總統唔填參眾兩院

追求公義都放棄
去做港豬

! This claim about election fraud is disputed

但做唔做手腳，Dem都似會贏眾議院

而家只係共和黨片面之詞

仲有100票死人票九千票不是nv的人去投，再加不知多少18歲以下的人去投

依家侵侵爭一場大型反舞弊示威
夠多人上街成件事又可以再推上高峰

睇嚟愈嚟愈多嘢爆
如果到最後證實敗登係假總統
全世界嘅領袖同傳媒都炒哂車

NV 本身唔係好重要嗰幾個搖擺州好似MI WI PA
都搞成咁

唔理拜登用乜放法得票
而家全世界同各大傳媒都公認拜登係總統
拜登就係總統
唔服氣咪等四年後再選過囉

民主黨唔想有咩差池

做得盡d保險d

其實都算多證據

亲，中共都是好人

媒體公認？幾時美國憲法賦予左媒體權利宣佈邊個係合法總統？

寄順豐～急件～到付：民主黨

美國傳媒假到仆街。唔怪之得侵成話fake news

你唔俾人地唔鍾意投兩院咩
侵粉專登投到咁陷害拜登
你又知450000張，你去過美國睇？
fake news

呢啲野梗係逐樣計

最緊要係對比其他州個數

呢啖氣咁都落得
屎都食得

小英係接受定「接受」呀？
諗清楚個分別

失敗左咪推幾個人頭 + 中共出來
共和黨怕分裂就會成2黨共識

45萬票唔投國會本身係要check check
但係啲乜野唔夠時間唔夠錢造埋既解釋真係有啲牽強

真，根本用黎去投假票用

墨西哥最醒
估唔到佢同侵係不打不相識 FRIEND成咁

淨係剔總統唔剔其他都唔等於有問題，唔夠決定性證據

簽名又得 唔簽名又得 得左
總之投JOKE既就計 唔投JOKE既就唔計

唔投joek掉落垃圾箱

無簽名就真係假左D

兩黨傾掂數，共和黨兩院有進帳，共產黨拎總統
poor Trump

講就講美國人會check & balance
但如果真係咁憎Trump點解又會想俾票GOP

十幾個候選人一齊算帳:#)

最搞笑係億幾票都冇問題 個個都識投埋參眾兩院
反而最關鍵、令JOKE反CUP果45萬票 居然有問題

Sanders班支持者激進架喎 識玩

以e個人既稱譽黎講 唔似吹水
但亦可能係侵侵fake佢 又有可能係一招攻心計
但無論係點樣都好 e個訪問一出街 民煮黨即時唔等、宣佈當選
黎緊應該大把花生

呢個人啲話間諜嚟，特登出嚟拉風向跣鳩侵

誇張到咁
燈其實實數應該係輸到底褲都無

1.今次就係多左太多人投侵，提早造定，都唔夠票
2. 當你臨時造票，仲要暫停點票前運到去點票場，咪没時間對填得啱唔啱

我估都係

都係牽強，我投票圈一圈或者剔一剔姐，差幾多秒一張?

但係一票多投的話，造票只係填總統票
咁議席同總統票嘅總票咪唔對數？
定係美國人投票本身都好多唔投晒？(雖然覺得唔太可能)

45萬張都係中国寄出就有問題。
中国境內無咁多美國人

所以搵多啲州條數出嚟對照睇下差幾多都好

填黑個窿啊
有啲county張票可能水蛇春咁長，投票鋸唔鋸棵大榕樹都有

美國人好緊張自己民生嘢
分分鐘總統嗰度白票但淨係填自己州啲嘢嘅人仲多

造票唔會請好多人，會保唔到密
當你講緊係造幾十萬票，而人手不足，咪會跳步驟

笑撚死我屌你老尾

遲下連登都要改名做拜登

所以要用新加票黎玩反ＣＵＰ
搖擺州話唔見票同後到票應該係新整出黎

Block得

由大陸人黎填就唔會有呢個問題 你想要咩花款都可以

填總統+民生野但係唔填國會? 呢點值得懷疑
我唔係話冇問題，我係想問點樣唔夠時間填埋國會個窿姐依家好似知道答案唔知道step所以鳩作咁

都只係可疑，唔係證據

格硬黎

呢個真

你點知的
亲，你知道得太多了

黨內初選都係假？？

Fake news
Fact check?
Fox親侵
之前咪講過又唔睇

其實依家美國聯邦選舉委員會都未正式宣佈邊個當選，只係媒體自己「宣佈」佢當選，根本唔存在「上咗」呢個status。
而且如果真係舞弊又點會拉唔返嚟？

除咗問題票，個投票點票系統先

連登會再分裂，有dem粉帶隊起個拜登討論區

晨早block左

我以為仲有啲可以懸崖勒馬吖嘛

推

果陣dem黨內初選
本身係預Sanders 贏
無人估過係Biden 贏

主席話有舞弊發生

Fc撚：係侵嘅人，冇實權

lihk同蔡英文發言比
拜登實有上lihk喇

我哋連登仔都係傾下啫
接唔接受係睇當事人
侵侵都唔接受，你叫我哋「算數」做咩

其實呢啲野對返往績就知，唔洗諗咁多

繼水門事件 又爆獲勁

push

我屌你老母
你咁既態度
住大灣區岩你

得傳媒先有實權

即係香港人都應該投共
因為同中共作對 都關係到香港人生死
藍絲都係迫不得已先奶共
黃絲先係整死香港元凶？

唔好challenge 我先

我只係分析個形勢 蔡英文我唸佢自己講得出預左做醜人

唔係偏幫佢 佢都無辦法 我都承認佢真係好似唔應該出黎搶羌話恭賀拜登。

呢樣我都好失望 點解唔可以學墨西哥咁或金仔 普京果d唔出聲住先

所以其實我都唔認同佢咁做 在情在理佢都應該顧下人民感受

但佢做左亦都情有可願 唔通大大聲講拜登你食屎，係都擺係個心度講

係虛偽左d 不嬲政客永遠係唔係我地預期咁唸法，會有落差

又一個鳩類比撚

咁仲神奇 如果係真 共和黨本身可以控制晒三樣野 點解要放個總統比人？

其實咁多國都發賀電，如果有乜真堅料人哋國家級程報收料仲廢過連登小道消息？？

剩係賣左侵侵

GA 有 Country 數到既票數多過選民登記人數
個州仲要無即日選民登記

581K 選民登記人數，812K 張選票，但得 408K 投左票

呢個州嘅選民登記要喺10月初完成
唔存在即日登記所以數字唔啱嘅可能

量化寬鬆

Fc撚點答好

依家有傳D票唔洗印
係因為加州派出嚟
邊個地方要告急出聲，呢個倉大把貨

求FC 加州重驗？

Fake news

依家有d洲講緊差1萬幾千票，軍人票又話唔見哂，死人票又話勁多，電腦又可以自動投對家，又唔俾人監票

份 PDF仲要州政府出

當然佢哋可以質疑個政府都假

咁大規模 燈燈一條友食唔食得落

因為唔妥侵

搵唔倒邊度寫ballot cast 80幾萬
度度都係41萬幾
登記選民58萬就無誤

呢個係咩人黎?

入面有幾段片架，幾個證人

你貼呢堆野有咩意思

有人話地方選舉同總統選舉各計一次，所以乘左2

你地好鬼懶，都禁入去睇吓啲留言

？

而家咪就係講緊議席票同總統票對唔啱數囉

其實就算最後侵侵打贏官司變番佢做，多國都只係再發一次賀電。簡單講其實算係禮貌上講句"恭喜晒"咁，除左德國串啲之外

依家講緊加洲啲票係環保票
即係張票淨係填拜登一格 其他野都唔揀
咁啲票就可以一個洲點完運去另一個洲

未fc 不了

有無可能係寄完當日再親身投
所以計兩票?
咁樣ballot casted就可以大過registered voters/population

可能係美國人數不好系列，我唔清楚

個個地方張票唔撚同架大哥
甚至同一個州入面你要選市議員唔同張票都會唔同架
運咩啫

贏面真係大咩

其實而家表面浸輸咗都可以繼續抝唔承認，如果抝贏咗對家由贏變輸更加會嘈到癲，呢壇嘢有撚排搞

president election 嗰度寫明 408xxx/58xxxx
根本冇80萬票
80幾萬ballot 係連埋公投票 403568票 加大選票408268＝811836

我撐trump 都信今次有D蠱惑
但可唔可以用下腦

FC撚全面進場

個country 有公投

之前喺支那治癒gif個po已經Block柒咗佢

隔離post係咁講

反cup了

疑, 想知多D